睇楊岳橋條片好似學到樣嘢

就係講嘢個節奏
一定要清晰
人地先聽得清楚

推喎，如果有人PRINT出黎派街坊就好了

I am ready

一張a4張cut成細張啲
送連儂場/周圍派

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

8月5日大罷工

無限瘋狂loop
每人袋一張喺銀包
慢慢心平氣和一直讀
念佛經咁一直讀
唔駛激動嘅
以柔制剛
（咁當然如果你有Yoho C9嘅攻擊力，
絕對可以直接凶走佢）

言語要清晰

印到張卡片咁可以擺落銀包就正

Set 做手機背景圖

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

a4 1開9版本

印一張放銀包
印多一張，貼住身份證面

A4, 1開9, 更新版

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

搵人譯個英文版本呀
中英對照任君選擇

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有無白底黑字版黑底好哂墨水

非法藏有武器嗰啲講埋出嚟得唔得

係咪要，一百蚊有一千張啦！背面想寫咩？

委任證/身份證背面咁有冇得諗？

不如被捕支援電話，啲狗好易發癲。

推

吖，咁撚心水清...

即刻PRINT做卡片先

有冇條片link

又好

無法出示委任證果條條例唔同左?

A4, 1開9, 黑底白底版

有無巴打幫手各區print一疊放落牆？

我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪

如果佢出左委任證 之後要點

係咪抄低佢NUMBER?

直接做手機wallpaper

sure 然後打上電台核對佢身份
慢慢玩

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Push

去埋房署舉報得唔得
我懷疑係公屋富戶

可以點樣打？有無指引

即係打999 問?

我記得以前有人post過個電話出黎
但無save底 但999都幫到大家架
依家驚有人cosplay呃資料 打999唔算濫用

有無人可以幫手做90 x 54mm比我去e-print 印

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

想要卡仔防身

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

整埋搜完身, 俾人罰企果D

搜身？呀朋友你幫我影住個過程。嗱呢位市民我根據你嘅行為舉止，有理由懷疑你係冒警，請出示你嘅委任證。請你講出你姓名職級編號，並且將今次stop and search寫落簿，我遲啲會投訴你。請你講出你呢次stop and search係基於咩客觀原因而作出嘅呢？嗱我而家會逐樣嘢喺個袋度攞俾你，你同我詳細記錄每一樣嘢嘅資料落簿。你想沒收物資？請問你而家係咪拘捕我，你而家懷疑我涉嫌干犯咩罪名根據邊條條例拘捕我？如果你唔係拘捕我，你無權檢走物資作為證物用。請我返警署？而家係協助調查定拘捕我，協助調查嘅話唔好意思我唔得閒。我無意阻差辦公，我而家係請你澄清你嘅行動同埋要求，根據過往案例咁樣唔會構成阻差辦公。查完啦嘛？屌你老母。

當遇到狗隻查身份證
先叫佢出示委任證 無出示就死都唔好比
出示左既話
1:用紙筆抄低資料
2:龜速/快速google附近警署電話
3:再打去同佢講驚遇到冒警查下個委任證資料

大家真係唔好做漏查證步驟
個人資料好重要架

有冇得撚軍裝

訂做卷軸筆有冇得諗

有無英文版，練下英文都好喎

如果佢唔出示可唔可以直接打999話有人冒警，
有新差佬過來再叫佢出示委任證，無限loop

我想要

咁如果佢唔肯show要我上狗車呢？
佢有無權咁既情況下要我上

8.5 全民三罷

仲要拎部電話出黎影住佢

無人做證咪人玩你又玩，唔係個個好似個師奶咁好彩

有無法律界人士
放埋q and a 係張a4紙
到時警察查到
可以慢慢讀

留名
要學野

用英文撚狗

用app整左張

抄number無個樣對番
影低佢先 影係可以
但唔可以掂

push

支持

小弟不才，獻醜試譯：

Mr. / Ms. (係唔用sir / madam啊吹咩), according to Chapter 20-14 of the Police General Orders, I request you to display your warrant card, please cooperate.

If you cannot display such identification, under Chapter 228-12 of the Hong Kong Laws, I have reasons to believe that you have falsely pretended to be a public officer.

人手一張

不過到時小心比狗搶

有冇英文版

2/8集會

小弟不才，獻醜試譯：

Mr. / Ms. (係唔用sir / madam啊吹咩), according to Chapter 20-14 of the Police General Orders, I request you to display your warrant card, please cooperate.

If you cannot display such identification, under Chapter 228-12 of the Hong Kong Laws, I have reasons to believe that you have falsely pretended to be a public officer.

歡迎指教

用負片effect整返

According to the Police General Orders Chapter 20 Section 14 好似正路啲

想要埋英文版撚狗

食飽飯，落街派警察通例

沉日有派，今日繼續

8月5大罷工

呢個先岩？

白底

第一段
I demand you to present

第二段
If you fail to present...Chapter 228-22...I have reason to believe you are falsely pretending ...

如果佢死都唔出示
重要拉你走打你咁點

行使公民權利制服務警人士？

推到有英文ver

應該出埋英文版，d狗會聽唔明

返工慣左個tone太neutral
多謝指導

當大大張紙，大大隻字
全條街都係時咁點算

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

想要

快啲整合啦 用黎文宣 ！

阻差辦公與否 ??
終審法院2005 案件編號：FACC15/04

終審法院常任法官陳兆愷昨在判詞中解釋，警察有責任查案，市民亦有道義予以協助，但總有些情況，市民不會立刻幫忙；
譬如他保持緘默，
要求警察澄清所為何事，
要他做甚麼，
或者與警察理論，企圖糾正警察的錯誤，
或者想保護正被警察查問的親友，給親友意見，
或者有急事要做，這些事例均不構成阻差辦公，一來並非法例針對的罪行，二來不是蓄意，亦有合理解釋。
法官認為，阻差辦公與否，視乎案情及程度，僅對警員造成不便，或者令警員做了少許額外工作，不算有罪

1. 在甚麼情況下，警察可以在公眾地方截停及查問我？我是否必需要回答他們的問題？

根據《警隊條例》（第232章）第54(1)條，警務人員有權截停任何形跡可疑的人，亦可以要求對方出示身分證明文件（香港身分證或護照），並當場把該人扣留一段合理時間，以查問他有否涉嫌在任何時間干犯任何罪行。至於怎樣才是「形跡可疑」，則純粹按照警務人員之主觀判斷而定。話雖如此，警務人員必須有真實懷疑，才會採取行動。

《公安條例》（第245章）第49條容許警務人員以防止、偵察或調查任何罪行之目的，要求任何人出示身分證明文件作查閱。在此情況下，任何人如未能出示身分證明文件，即屬違法。

保持緘默

即使警方已依照合法程序進行查問，閣下仍有權保持緘默而拒絕回答問題（但可能要向警方提供個人姓名及住址）。

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

3. 警方有權力搜查及檢查被捕人士身上所發現的手機的數碼內容嗎?
如果警員有搜查令，他有權這樣做。

如果他沒有搜查令，他只能在緊急情況下這樣做，情況包括有合理理由懷疑搜查可(a)防止對公眾或警員的安全構成迫在眉睫的威脅、(b)防止證據遭受即時損失或銷毀、或(c)導致在極其緊迫和脆弱的情況下發現證據。

儘管警員要求，被捕人士沒有法律責任解鎖受密碼保護的手機。

6.在甚麼情況下，警方可以進入我的住宅或辦公室搜查？警方是否一定要得到「搜查令」才可採取行動？如果我不讓他們進入，會有甚麼後果？警方是否可以在單位內撿走任何物品？
進入處所 / 單位搜查之權力

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。

8. 在被捕時，我有甚麼權利可以保護自己？
首先，警務人員需要在拘捕當時告知閣下被捕原因，否則有關拘捕並不合法。但如閣下嘗試逃走，或以其他方式令警務人員未能當場講出拘捕原因，他們便可能在拘捕後才告知閣下被捕原因。

在被捕後，閣下有權保持緘默，而警務人員會用以下的警誡詞來警誡閣下：「唔係事必要你講，除非你想講，但你所講的一切都會記錄下來，並可能成為呈堂證供。」，在此情況下，閣下有權選擇是否回答警務人員的問題（但仍須提供閣下的姓名及住址）

9.如果警方只是要求我到警署協助調查，我是否一定要去？他們可否把我扣留在警署內？
如閣下純粹被警方要求協助調查，便沒有責任去提供協助或前往警署。閣下可自行決定是否協助警方，亦可隨時離開警署。但若果被正式拘捕，閣下便必須隨警員返警署

羈留人士的部分重要權利包括：

通知家人或朋友被扣留之情況；
諮詢法律意見（除非諮詢過程會對警方之調查造成不合理延誤或引致司法不公）；
要求申請保釋；
獲供應食物飲料，並在有需要時獲得醫療協助。

閣下可選擇是否回答問題，亦可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。盤問完畢後，警方必須給予閣下一份口供副本。

11. 如果我被扣留在警署內，如何可以去找律師? 如果我無錢聘請律師，我可否在這個階段申請取得免費法律服務？
閣下可以向警方索取一份律師名單，他們有責任提供這份名單，並容許閣下致電有關律師（除非這安排會嚴重阻礙他們之調查）。但免費法律服務不能在這階段提供，法律援助及當值律師服務只會在閣下被正式落案起訴及被帶往法庭提訊時，才可供申請。

大家都要學做法律撚

影d notes 做卡片size o 唔ok
最基本引邊條例之類

普通法下我享有人身自由 無合理懷疑唔可以隨意截查身份證 所以黑警唔識法又要執法 一係就帶頭破壞法律

衝出嚟柒 勿見怪
Sir/Madam,
According to Chapter 20, article 14 of the Police General Orders, I now demand you to display your warrant card. Please be cooperative. Under Chapter 228, article 22 of the Hong Kong Laws, If you could not display such identification, I may presume that you may be falsely pretending to be a public officer.

第22條先啱 已Fact Checked

年輕勇士,心思再上路, 死頂硬 拼沒出路！

重要push

228章即係簡易程序治罪條例 一樣嘅

Sorry 都係睇上面譯無多留意 多謝改正

留意返 一隊軍裝只需要其中一人出示委任證
唔好柒

推
可唔可以整幾個version再印成名片大小方便携帶?
i.e. 一款係被查身份證時應對方法
一款係被帶返警局時應對方法

片呢？

政府既官員咁中意做錄音機
我地都效法佢地既精神先

仲有一段不解釋任何私人物品用途

印eprint卡片有無得諗

正

真係拎咗委任證俾你睇的話，記得mark 低

推 AY啲片好實用 可以睇多啲學野

記撚住三個數字

2014
228
22

2014: 佔中，好易記
228: 台灣民運，好易記
22: 易易易！

根據警察通例PGO二十章十四條，警務人員執行公職期間需出示委任證

龜唔show pass，你就講根據香港法例228章22條，我有理由懷疑你冒警

要有number先算軍裝

咁佢會亂咬人定會叫人be careful

平時喺街查身份證點會係便衣

拎段嘢印落防rfid卡套點睇？

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

黑警，成日問「明唔明」去攞彩/克制你

我地都一樣可以咁既語氣問返佢！
我合法地要求你出示委任証，你明唔明？ （大大聲）

不忘被捕義士

Wow呢招不得了

狗畀唔畀你影佢張萎陰證？

不如俾啲意見
想要邊類?

OK喎

或者直接叫佢「市民」都得

自膠咗

除咗

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

仲有咩資料想印

去e print 好似$50 就有好大疊卡片

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

有一個問題
Kol除咗老燒
冇乜邊個係中立/淺藍會聽

郭兆明都有插政府但整體偏建制

老燒幾燈都好
係幫咗唔少中立/淺藍變黃

你唔比身份證佢睇 佢實會叫你返差館再講
好多時都係比佢睇算

千祈唔好企前一步
唔好向前行

向前行佢就可以打你

望實佢隻眼講都仲得

8月5
齊罷工

可以

最難背其實都係20 14 228 22姐，記得呢幾組號碼就識講，唔洗紙仔咁柒啦

唔係柒

係等佢以為你拎身份證出黎

各位請整理好 去eprint到print 幾千張出黎派街坊

務求每人銀包都要有張

如不能出示委任證
請各位警員幫忙制服疑似冒警人士
如果不采取行動，
即放任持有武器疑犯危害社會安寧

好呀,你行埋來呀
你行埋來我比你睇

對唔住, 我唔會行埋來
我請你將你的姓名同警員編號比我, 唔好比假號碼, 因為警察既裝備係有追蹤功能
我會打上999電台核實你的身分

英文版啦 嚇到班狗即刻唔咁講落去

呢個好！

佢唔比委任證你又會肯跟個冒警人士返差館？咁你不如一開始就比身分證啦

其實有用咩,班狗家下警例根本都唔使守
佢會理你咩

呢個要推

懷疑冒警 公民拘捕？

請問有冇英文版

想睇片

一齊搭地鐵

【廣傳】熱愛發夢人士入，整咗個Apps係快速搜尋警察條例同應對狗狗嘅情況

搭完地鐵自行和你飛

其實依家克警擺到明玩無賴
我地讀咩都冇用

細卡放銀包 同身分證放埋一齊
一齊拎出黎就可以讀

串啲好似佢哋咁拎本簿仔出嚟抄低啲資料

share wallpaper please

慢慢讀
正

記住幾樣嘢
警察通例 20 14
香港法例 228 22

要加句你咁做係唔會令我驚架

Yes

比埋如果佢show 左之後個程序又可以點撚佢地。
我相信好多後生仔女包括我，就算係到學識左前文點撚，之後if佢地show左之後我地就唔識駁。就即時比佢地大返轉頭。唔識應變

要印黎傍身加派街坊!

Wallpaper

有無相關條例

想帶張入褲袋

拎黎整貼紙有冇得諗

但狗署同啲狗一伙架啵
我讀乜鳩number佢都話係警察咪仆街

可唔可以加埋101 上去
出示唔到就幫手拉鳩佢?

推 連埋其他有機會用到嘅條文，例如7仔哥哥果單要用到入私人地方要搜查令果啲一齊印

pdf:

thx. 但我已經自制咗，落埋單印緊下次用你呢個

有，根據入境條例。軍裝查牌係要比Number

點解啲狗咁驚出委任證？
如果佢出左又點？可以影低佢跟住照俾佢check身分證？

背熟佢仲好喇

介唔介意講多啲

X2 怕乜 反正監警會係廢